大家重記唔記得山景邨麥當勞打人事件？

條友就係因為唔戴口罩問題而打人，之後要強制安心出行，結果會變成點我真係不敢想像

一直覺得佢先正常

恐懼撚果陣帶風向批評人

每日18區都有毆鬥

正常會打人？

譚得菜都叫人唔好帶

同cho同一立場